3叔出左s10系列，apple打算出咩新機還擊？

Apple有消息未呀屌

iPhone se2

睇黎係唔會有咩驚喜，

佢宜家希望你畀錢買服務多過買實物

iPhone xi
投進祖國懷抱

賣部手機有 40% Margin
服務邊有咁高利潤
仲有冇人買機邊個用佢ios既服務

等吓啦，apple不嬲都一年更新一次架啦

今年蘋果醒出信用卡
坐係度都收錢
佢睇得出電話市場飽和，利潤愈來愈細
轉投其他市場

點解你覺得apple有還手之力？

samsung話哂係手機界一哥

重點係佢個機制好過e家既信用卡

一哥都要靠抄人食頭啖湯

繼續扮

仆街被引用 但係睇唔到有人講野既

我勸你唔好用呢樣打飛機嘞，三叔係一哥，不過係第三世界手機界一哥呀！你睇印度，巴基斯坦贏到iPhone連尾燈都見唔到，印尼呀，巴西呀，孟加拉呀都贏到開巷，所有100-200美金為主嘅市場佢都好掂，但貴價機市場冇佢份

點好法

所以呢？係好有成功感？好威？apple你有份？你得閒出多啲街 望下啲人咪又係用緊上幾代產品

又放大又淨咁 真係睇得出你好自豪講呢番說話好自豪用緊apple 如果你唔係打手 真心 覺得係好撚柒

點解咁多人用apple上幾代產品？
因為其他廠上幾代果d已經唔撚用得喇嘛傻閪

我係怕你條盲撚睇唔撚到呀，我見好多用三叔嘅廢老都係將啲字放到咁撚大㗎

點解咁多人用apple上幾代產品？因為最新嗰代貴呀。點算啲人唔買其他廠嘅舊代機？因為其他廠最新嘅都平過apple嘅舊機呀

重蹈進gap狗覆轍

如果手機只得an 就係

你呢條首席打手成撚日跣鳩三叔班弱智用家咩居心？直線拉班三叔弱能兒童落谷底

柒就柒啦 數據都未識睇

點睇？教下我得唔得？

蘋果狗只能乖乖留下負評

利申蘋果狗

屌，咁少嘢就潛？

重點係Pixel首席打狗張圖係 2019年 2月 韓國手機銷售情況

根本代表唔到d乜

潛？仲要幫你老母執骨點會潛
擘大你隻閪狗眼

一 再無手續費 年費呢d野

二 現金回饋唔再計咩幾多分=1$ 係直接1$1$咁計 同埋係一日結算一次 琴日賺既錢 今日用得

三 安全性最強

現實比錢 用nfc比錢就用iphone apple pay比錢 無nfc機 就用實體卡比錢
重點張實體卡得你個名 無卡No. CVV唔會比人偷黎上網購物 比人偷左卡可以即時用app停左張卡 再轉卡No.

網上購物 用apple pay 唔支援apple pay就可以用iPhone app內比既卡No. CVV去買野 網站比黑客偷左資料 一樣可以即時轉左卡No.佢

四 客服唔再係濕鳩電話錄音撚鳩你 可以用iMessage同客服聯絡

順帶一提 我就完全block左隻Pixel狗你地想有返理性討論就Block佢啦

而加d人真係有錢
我仲用緊6s 未壞洗乜換

終於等到你出嚟，唔再龜縮真叻叻豬不過你咪撚咁爛口啦，叫你教我睇呀，你po個表出嚟做乜鳩？都話三叔係第三世界皇者咯，呢個係不爭事實，印度巴基躝癱呢啲窮閪國家點有錢買iPhone? 梗係買賤價三叔啦

咁咪好囉，但我係講緊如果啲人換要換，係同一budget 下，iphone要換舊代，但其他廠可以換到旗艦機姐。

龍仔，咁我又唔幫你，話晒廢泡係三叔唯一一個可以打飛機嘅國家，自己地頭嘛，你連飛機都唔俾人打你有冇血性？ 雖則係佢仲有三十幾%泡奸買iPhone

係呀 理性到你條賤種狗駁唔到垃圾繼續逃避啦

教你睇咪幫你老母教仔唔明就係你智商問題
Apple打手要用iphone第三國家嘅market share打飛機不爭事實

話就話block左 但你又知我po左個張stat
進gap狗問我識唔識睇英文 點知係你條垃圾唔識睇 扮睇唔到唔復

打狗要入肉 反正隻Pixel狗點打都唔斷氣 狠狠地打就對了 我就打到手軟 係時候交比人撚下狗

好似係我由頭撚到你條賤種到尾
駁唔到

繼續扮block我啦 我知你條氣好唔順
求你吠我啦畜生

我睇唔到Pixel狗狗🐶你講乜啊... sosad
全完封鎖仲顯示被引用 但無野睇

咁點呀？ 我叫你教我睇數據你又噏唔出，仲有我係幫緊三叔打飛機呀，印度依家smartphone user大約三億人，三叔市場佔有率大約24%， 咁即係大約七千二百萬部，Apple直頭唔入流，三叔射得出囉

呀唔記得講，呢七千幾萬部主要係$150美金以下嘅市場

無貨了

屌你，你走去食花生咁賤

首席呢？ 屌！又暈撚咗？要唔要call白車？

用緊pixel 3XL?